由3000usd炒到20kup依家再all in落gme

本身真係唔想玩gme
星期一先開始關注
上落太大壓力好大玩唔起
呢幾日都睇左好多前因後果
睇到由一班同齡人同一種經歷而去組織對抗不公平既極權
加上出埋橫手唔比買只比賣
完全同中共無異既「統冶」手法
終於尋晚320第一次買
預左輸哂
但今生無悔

講咁多其實都係買得57股
SH！

賭一個未來

有圖我再回來

想要咩圖
80$個陣都無膽買gme
係尋日開市先買

山頂都未撚驚過
想睇仆街破產多過想贏錢

Respect

貼倉呀

你成個經過都好似我
我又係炒到差唔多呢個數，就係你大約呢個本金
我又係all in 左gme
不過我個入貨價就高過你

445入SH

無產階級文化大革命

同你差唔多
本金同價位都係
本身諗住升小小就走，但見啲人講diamond hand 打大佬就扯晒旗想一齊癲

57 都唔算少喇巴打
一齊sh

鳩sir 你d 熊打哂靶仲有錢賭

玩得呢隻真係要有total loss既心理準備
無野必嬴 無人知未來會發生事

450 sh

睇左昨日既圖，有可能會變成持久戰
各位控制好倉位，唔好搞到太大壓力，俾人磨走d貨

人地有圖，你無

可以去睇樓，有57億美金。

記得幫吓手足。

樓主邊撚度有圖啊

你quote 個條友有

我都大注左 橫掂都係 盡地一博

無玩牛熊啦
美股賭馬贏到少少

57股都唔信我有？

入得場點會無產